# VKSirius bot

### Учебный проект для летней практики VK-Sirius

Чат-бот для ответов на FAQ через команду выбор из списка вопросов или через прямой вопрос в свободной форме, который сопоставляется с вопросами, лежащими в БД. Если пользователь не может найти ответ, есть возможность написать закрепленному за каждым пользователем оператору. Оператора можно менять через команду.Бот работает на русском и английском, язык тоже меняется через команду. 

## Knowledge stack:
+ Terraform
+ Ansible
+ TelegramBot API
+ Python
+ PostgreSQL
+ I18n
+ Sentence_transformer


